Cowsep又喺FB衝出嚟柒

🤦🏼‍♂️

原來Cowsep呢個名係咁來

有無印象Yip Ching Suen呢個人呢？

刺客其中一個fb 名

佢其中一個朋友姐

佢有啲朋友講野好正常好德高望重